屌你老母youtube幾時先ban Elsagate啊

搵唔到個channel wo

好多轉咗名

pizzagate都俾人消曬聲
更何況elsagate

仲有咩